拍拖最好應該幾耐見一次，見幾耐？

成日都好想見，見得好少

明明大家都好得閒

我都成日好想見
同男朋友大約每兩日見一次
一星期三次到
每次4-6個鐘咁
我覺得都ok
利申：一齊左5個月

女朋友住得近 差不多每日 除非我返完工好累

同居日日見

知你係邊個

一個禮拜見得一兩次

羨慕
明明我同男朋友都住得好近

差唔多1星期1次 4 5個鐘 我覺得唔夠

日日有得屌

臭閪死肥婆

啱啱見完又想見

日日

佢未考完試冇得見
好想死
利申絲

同居？

個時熱戀期一星期見四次
每次見5-8個鐘
真係好開心對住佢
但係散左了

點解可以有咁多時間見

熱戀期嘅情侶真係點都可以抽到時間出嚟

一齊左四個月
差唔多日日見
有時我太攰或者佢要踼波先唔見一日
星期五 六夜晚會上佢屋企訓

其實我地都係一齊左唔係好耐

佢屋企人唔喺度我先上得去
其實係我未想見佢屋企人住

份工好忙又OT
每星期見三四次，算唔算太密？

一個禮拜見兩次順便過埋夜 通常得一日係出全日街 其他都係夜晚食完飯散吓步就返去

兩個幾月longd

成個星期冇見過女朋友，尋日即刻黎個神勇雙響炮，條女反撚哂艇